到底潘鈍今晚洗唔洗死全家呢🤔

頭場跑得幾好🤔🤔🤔